藍藍車狗捐進了狗洞

六弟 潛入最深的洞確與眾不同

@范b

已經幼想到子華神把聲

留力歐霸 贏左下季踢歐聯

乜原來尋晚又輸

車狗隔兩星期又要輸多次

環保

點搞呀

已經無人理

黑哨

屌你老母黑哨食屎狗

係

躝啦黑哨狗

美夢成真黑哨讓我到處去碰

樓主